「文宣巴絲入」可唔可以幫手將今晚元朗黑社會打人既片send去外國媒體

等佢地明白香港原來咁撚暴力
仲慘過非洲國家

推

Sor 手機lag 㩒錯負評
Push

文宣幫手諗下得唔得

用呢單野煲大佢 兇下YOHO班港豬 話以後無人敢買元朗啲樓

雖然聽落好市儈 但相信講到錢班港豬應該會好身同感受 可能會轉軑

咪撚再黎香港投資啦
一陣班黑社會嬲起上黎打鬼佬架

Bbc一定受

日文文宣 屠殺影片字幕

好